"Ja, mijnheer," stammered out de jeugd, die werd sterk opgewonden.
"En zo?"
zei de dokter, met zijn hand voorzichtig en caressingly omhoog en omlaag door de stijvere en kloppende little cock.
"Ja, meneer."
"En dat geldt ook voor I'll be bound" terugduwen de voorhuid uit het hoofd, en zo snel vervangen, meerdere malen.
